macbook external mon問題

最近買左個新mon番黎，諗住做部macbook pro既external monitor 但connect完之後係咁閃 係發生咩問題呢?用hdmi線連接

Macbook有得hdmi線？
我特登買左個有type c 線既mon

我2014機

Port有塵

換條線試下

部機既hdmi窿? 但我試人地隻mon又無問題

有冇試過其他電腦插你隻mon

有呀 pc係okay

隻mon係hp2311f

有冇諗過係條線問題？

要差住電

部macbook? 都有差呀

我都覺得係佢冇插住電lol

一定要keep住插住

通常無拎出街都係擺係度由佢插住

咁應該係你個hdmi頭有問題